# ***PRÁCTICA N°5***

***Univ.: Brayan Coaquira Cruz***

***Docente: Ing. Jose David Mamani Figueroa***

***Auxiliar: Univ. Sergio Moises Apaza Caballero***

***Materia: DISEÑO Y PROGRAMACIÓN GRÁFICA***

***Siglas: SIS-313 G1***

***Fecha: 5/04/2024**

- [x] ***ADJUNTAR UNA CAPTURA DE PANTALLA DE LA RESPECTIVA CUENTA DE FIGNA***
![](/practicaxtra/img/Captura%20de%20pantalla%202024-04-05%20224859.png)


- [x] ***ADJUNTAR UNA CAPTURA DE PANTALLA DEL REPORSITORIO DONDE SE ALOJARA EL 1ER PARCIAL***
![](/practicaxtra/img/git.png)
